有冇巴絲響Vancouver讀書？

有冇巴打絲打宜加響Vancouver 讀書？

做野

我做咗差唔多成年，頂唔順. 巴打返咩行業？

賣建築材料 你呢？

銀行工

建築材料應該ok 喎？好似都好多新屋起緊.

做緊野x2

做緊野 +3

打份牛工 唔計commision

hourly wage應該少你好多

講書 悶過閪日日做廢青

Ubc

Me Too. But graduated last year. Sauder 撚

巴打請人嗎

有冇人介紹工比我呀